evimg>PL_A,./data/image/プレイヤ立ちえ（通常）.png,L
msg>通常枠,100,こんにちわ世界!
msg>通常枠,0,明日天気にしておくれ
evimg>PL_A,off
msg>通常枠,0,おじさんじゃねぇ、おねーさんだ！！
evimg>PL_A,./data/image/プレイヤ立ちえ（笑う）.png,CX
msg>通常枠,0,ぶり大根*ぶり大根*ぶり大根
msg>通常枠,0,犯人はお前だ。
evimg>PL_A,./data/image/プレイヤ立ちえ（怒る）.png,RXY
img>BGImg,./data/image/GameBG夜.bmp
msg>通常枠,0,サイン、コサイン、タングステン
msg>通常枠,0,タコ＋イカ＝？
msg>通常枠,0,クリーチャー
evimg>PL_A,off
msg>通常枠,0,これにて終了
msg>通常枠,0,off
fade_io>./data/image/fadeImage.bmp
fade_io>in
end>